強國神力女三寶 180度迴轉倒車嚇死人

[url]
]

中國重慶一處道路上，日前上演一段「神倒車」，一輛黑色轎車在路上，突然迴轉180度倒車，更衝破分隔路樹區，並連撞3車。

據中國《梨視頻》指出，當天是一名李姓女駕駛開車，她先是把車子180度迴轉倒車，然後撞上另一輛黑色車，接著衝過分隔路樹區，然後再撞上停在路邊的汽車。據悉李女稱當時她因看手機而分心，故把油門當成剎車造成。

但中國網友認為「看手機」的理由太牽強，「別說看手機了，打遊戲也不至於開成這樣」。還有網友說：「遲早要把小命送。」、「辛虧路上沒人。」（施旖婕／綜合外電報導）